屌!真係頂唔順班女同事…

成班八婆成日食lunch都話share
最on9係佢地又唔係瘦，扮晒細食
次次食埋啲又貴又細份
食淨小小就話好飽，推嚟推去
但轉吓眼就去買啲肥閪台式飲品
鬼唔望你地肥過princejoyce

清 中肯

食之前仲要高八度咁話:「好靚啊~唔捨得食啊~」
我真係dllm

搵個幫佢埋單，積福呀

係,食完又話好肥

圖呢

冇人有同感？

0負皮

班肥婆港女唔敢蒲頭

所以女人錢真係易呃，但女人要呃男人錢重易

我最多都係朝早食到好飽lunch先會share食
你班女同事十成十係死港女

你食咩早餐咁飽

班肥婆今日食完嗰陣仲笑晒口話好飽，仲問我飽唔飽
屌~我宜家好撚肚餓啊
一陣6點就走
唔撚幫你ot

啱呀